[被抑鬱] 內蒙公安副廳長李志斌自縊亡 留遺書稱患抑鬱

內蒙古公安廳副廳長、呼和浩特市副市長、公安局局長李志斌，昨日凌晨在呼和浩特市公安局休息室內縊亡。

內蒙古公安廳刑偵部門表示，經初步調查排除他殺可能。現場遺書稱其一直被抑鬱症困擾，每天都靠高效安眠藥才能入睡。

俾啲新意得唔得

抑鬱大國

被自殺唔使處理條屍，方便呀嘛

憂國憂民

中共死亡筆記：抑鬱=心臟麻瘅

一命救全家

但唔係話死咗都可以審咩？

貪埋咁多，想一命救全家？

有進步架啦,之前係捉依因撞牆死

錢已去晒外國家人度
收唔番了

呢排都好多人抑鬱

先天下之憂而憂, 後天下之樂而樂
父母官

無做好生涯規劃？

去完澳門？

先天下之憂而憂
後天下之貪而貪

又一個抑鬱 可唔可以作第二個理由唔好咁明顯

屌 呢個唔使搵證據啊嘛

今次咪寫咗遺書囉，仲唔夠新意？

用電腦打

個理由好過抹窗先

如果個個共官都咁有道德情操，眼見自己幫唔到習帝而死就好啦